啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊

廢仔

巴打 認唔認得我

其實台下的觀眾就我一個。。。

認得 呢排無試考 個人開心返未

我愛你

東仔

搵工未

退左休

威 有人養

咬老綜

開心返哂啦，我咪消失左一排既，因為讀書太忙
本身以為今個sem實冇dean's list，因為有個仆街佬針對我
我知實俾爛grade，結果真係得c range
但我最後因為其他科全部A range，所以保得住個dean's list
終於都可以成功連續6個sem dean's list再加1st hon畢業，熬過左呢個大學啦
而工作方面，我亦都已經有offer！！

又係你，又係呢句

對住你一定係依句

咁就好 祝你一路順風

慳d啦

愛死你

東哥遲下帶你叫雞

多謝！諗返起呢個大學真係傻，俾咁大壓力自己，好癲

來者何人

近排練緊葵花寶典

癲都係一個過程 人生入面好難再搵一件事咁瘋狂